連登有冇人睇MMA

Tony v.s. Khabib, 大家點睇

以下開放討論

Tony 贏硬

警務人員子女關注組

唔係已經打唔成咩

應該係，所以嚟ff下

Khabib穩打穩扎感覺上Tony好難打得入，一個唔小心入咗地面戰Tony好大機會直接收皮

35歲打28歲,睇落都仲幾FIT

一場take down佢19幾次
訓仲多過企

鐘意tony個style多D，但係對khabib難講邊個贏

就咁睇真係完全睇唔出已經35

我都係鍾意Tony多啲佢啲肘擊好J到痴線

希望遲啲會有人學佢嘅打法

年紀大真係要打技術,反正佢咁多奇招應該捉佢練下八極拳
佢D詠春片好流

打多幾年分分鐘要退役喇

點會冇
熱刺狗竇大把狗睇

MMA重量組打到45歲都仲有人打緊 感覺上年齡好似比較少

我睇就khabib
tony其實屈cardio多 睇佢幾場好似striking都唔算真係好勁 地面更加無得同khabib鬥

應該打唔到la , 雖然Khabib打得好悶，但佢落地真係無敵。佢頂到頭一 round Tony 就嬴

其實呢啲真係取捨嚟，揀巔峰時刻光榮退役定繼續賺錢/繼續挑戰，畢竟年齡真係一個好大嘅限制，有好多拳王以前keep住連勝，年紀一大就輸到勝負場數一半一半，或者係俾新人輕鬆KO，有時睇到都覺得唏噓，好似做咗後浪嘅墊腳石咁款

我鍾意Tony多啲，但係對上Khabib，我諗Tony平時最鍾意用嘅肘擊應該完全冇機會出到

唔知有冇機會爆冷

khabib感覺上太無敵
屈機體能加地戰

佢成日地戰係下位都成日肘但應該對khabib作用不大

睇黎托柒

Jose Aldo
同conor打完即刻由傳奇變咗笑話

冇世清已經冇討論價值

真，一拳打沉左佢
仲要比Holloway完美KO2次